事到如今，我哋無辦法唔支持呢場運動

sorry p 牌仔cd rom，但見到熱門啲割蓆post好撚火，咁撚再回嗰啲post由佢沉啦

今日被捕手足肯定告暴動，你哋唔係當佢哋condom吓?

成班冷氣軍師9up就叻
再唔係就三毛

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

老系都唔割

果d三毛post一睇都知好假
明知假既就冷處理算啦

支持到底

成班3毛扮和理非
政府根本就想切割

3毛扮和理非分化